招人合租 (觀塘區)

有意留tg

利申 每月5-6k